入黎評評理 嬲撚到我震

有啲長慢慢睇
原本同女朋友plan好考完試去歐遊
機票酒店全部book好哂
唯獨有三日酒店係未book
咁我問佢佢可唔可以book因為我已經洗多左
我知佢冇乜錢所以我揀咗個最平嘅$2500 3日
然後佢屌鳩我話我做乜要佢比錢 怒屌個隻
話佢屋企人搵錢好辛苦呀洗咁多錢會比屋企鬧
我個下呆左
講番先 除咗佢自己機票係佢自己比返
其如咁多日酒店全部我比 佢話要住貴嘅靚嘅 4000蚊晚我照book 因為都想玩得開心啲
舊年去歐遊嗰時豪食豪住佢直情一蚊都冇俾過就個人跟左我玩左18日左右
平時去亞洲其他國家旅行都一定係我比哂全部
就連平時行街睇戲食飯都一定係我比 我都算
佢要買咩名牌我都會買比佢 老老實實我都自己都知同佢一齊係洗咗好多錢 我d fd就唔係幾鍾意佢覺得佢拜金 話我冇同佢洗咁多錢嘅話我自己都可以草埋草埋左好多
有人問我點解2500咁小唔自己比埋
因為我半年已經洗左廿萬（基本上都係洗係條女到）最近真係山窮水盡 唔想問屋企拎錢 食飯都慳得就慳 所以諗住佢比2500都ok呱
頂佢個肺
佢話我屋企咁有錢點解唔可以我比 佢話佢屋企搵錢好辛苦點點點 仲話佢只係學生
我就話返佢我屋企搵錢就唔辛苦嘅我有錢就一定要我比晒嘅 學生知自己冇錢就唔好成日諗住出去玩買貴野啦 平時行街睇戲食飯唔洗你aa都算 又鍾意追名牌 我唔係貪佢送野比我 但係同佢一齊咁耐以黎 佢只係送過一支香水俾我 佢話我有錢我自己想要咩都可以買啦 佢冇乜錢所以佢就唔送
問題我只係想要個份心意
情人節好想生日又好 我都一定會幫佢慶祝買嘢送俾佢 平時佢有啲咩想要只係輕輕提過 我都會買俾佢
因為我只係想佢開心
佢依家就block左我del哂我fb ig
我陣間仲要考試 而家完全冇心情 唉
最後問題 我自己仲應唔應該去旅行好

ok.

嬲乜姐
飛左佢啦佢都係貪你啲錢咋嘛

你條女個系有金？ 要成廿萬

同佢一齊係開心
但係我一直都覺得佢只可以共享樂唔可以共患難

係咪好靚？

你拿左人地個處？

佢多人追係真
處不是我的

你會唔會去冇錢既提款機撳錢

飛閪左條臭西港女佢啦

最近窮一陣姐

中出即飛啦

學生哥半年就洗廿萬

嘈少少交block晒

唔係為錢唔通為左俾你屌

你都醒得幾遲

大家都見過家長
佢屋企幾鍾意我
我屋企唔係幾鍾意佢

但係佢煮嘢食係好食

愛情係盲目

次次嘈交都一定係我死狗去哄佢
佢從來唔會同我道歉

見你咁疊水

係鬼都鍾意你啦

飛咗佢啦on9

熱戀中的人都是盲目的嘛

起碼你今次識嬲，好事嚟

下次中出完先講, 咁起碼俾佢block前你都有埋尾Q

你都講到咁啦
擺明你女朋友係公主病個種
你仲唔分 之後唔好又上黎呻呀

點解要洗咁豪？

下次搵女朋友搵個會幫你慳錢既

錢都未識搵就歐遊

我有啲好重要嘅嘢係佢度一定要拎返先

傻閪

睇下林峯同吳千語

再睇下你自己

都講撚到出面啦 話你屋企有錢 鐘意你屋企d錢姐 約第2條女女去好過啦

仆街原來係mk妹

你肯定你唔係兵?

我覺得就應慳則慳應洗則洗
因為以前有個ex慳到一日限我用幾多錢
太痴線 我買樣幾百蚊野都會俾佢鬧

有得屌都係兵？

唔係 ig fb放晒合照 見過家長

點解唔飛左佢？ 老馮咁

半年已經洗左廿萬

咁千奇唔好分，照book+晚晚中出佢

首先

你唔可以咁快俾d女知道你有幾多錢

起碼結左婚依d野先可以share

因為愛情係盲木

痴線，條女擺明係臭雞死港女
最憎人唔可以共患難，只可以共富貴
中出過就算啦，學生半年洗廿萬真是好痴線
放生條女，專心考試
呢個世界大把女，唔需要屈就自己同呢類臭雞一齊

煮嘢好食咁又點 要煮嘢好食嘅咁你不如肥媽啦

呢d算係高級補給兵?

真係你既?

個西肯定好正

個個都中出

肥媽後生幾正丫

師兄d女朋友咁極端
下次慢慢簡帶眼識人啦

多謝巴打你
我都想專心考試
佢都知我陣間要考試仲專登同我嘈
但係煩緊得返自己去唔去旅行好
因為過兩日就飛

巴打你要知道煮野好食嘅女仔真係好少

唔好心軟啦
後悔既應該係條拜金臭西唔係你
搵個朋友同你一齊去啦

你條女點用到你廿幾萬

你唔好比籍口自己啦
你都講到咁 自己知佢咩人啦

唔昆你都on9 la #yup

叫人評理 人地幫你 叫你飛左佢
又話愛情係盲目

舊年年底歐遊+平時行街睇戲食飯+名牌

我想 但有啲重要野係佢到一定要拎返先

廿幾萬不如儲多兩個錢買首期

先唔講條女既問題
你本身已經養肥左隻老虎乸，而家嬲已經太遲
當然你呻出黎會鋸d，但之後要解決問題就唔係單靠皮氣

我係你就算啦開開心心去個旅行，去完返黎同佢講豪洗完就要一齊折衣縮食架啦

咁你叫人評乜春理

爸爸唔好唔要我

我睇呢個post都睇到嬲
條女食你住你既，仲take it for granted咁
你屋企有錢 就乜柒都要你出哂咁
未出黎做野 未結婚已經係咁，之後係點，唔使諗啦
樓主，而家係佢靠你，你仲要比佢食住，咁都忍到? 唔好諗lum返佢，作為有尊嚴既男人。亦唔使擔心trip錢，搵第2個同你去就得。呢d女人唔值得你投資

你比佢搵到個有錢過你

梗係去啦，比晒錢！自己玩得開心d
咁條女先明你冇咗佢一樣生活得好好
我諗你哋都讀梗大學啦
出到嚟做嘢更加多好女人，洗為條咁嘅女而專心唔到讀書
睇淡愛情啦，我以前都睇愛情睇到好重
為果個人冇心機讀書做嘢，身邊嘅朋友都話我比條仆街累死
而家我終於同果個人一齊啦，原因佢發現我即使唔同佢一齊，我都會同其他人一齊，唔係盲目等佢
但一齊呢大半個月我發現原來唔係太夾，佢係有進步，但仲未去到我想要嘅嘢，但我睇輕晒成段關係，佢唔覆唔理我就照約朋友出去玩
而家我係wfc 嘅態度同佢一齊
隨時ready 分手

我之前有講過 轉個頭佢就叫我買名牌

你每日俾飯佢食 有一日你唔俾佢會罵你
你每日俾屎佢食 有一日你唔俾佢會多謝你

中庸之道 切忌過份溺愛

咁你講黎做乜鳩呀
繼續做提款機啦盲目
屌你老母睇你都係D IVE仔二世祖 字都唔撚識多隻

呢兩日拎返再自己去歐洲溝鬼妹

過2日就飛臨急臨忙好難搵
Between 唔知點解巴打你個名好熟

同我一齊都會開心 樓主請我去算啦

On9貪人地個mk樣多d

煮野食有得訓練

寧願揀個性格好既肥西
好過揀個樣貌好既臭西

20萬屌隻臭雞
當買份回憶囉
哩d做唔到老婆

咁你仲頂得佢順？

Exact7ly

因為我用語音 對唔住我知錯了
上面我都有用語音講過盲目但係佢今次出錯字

仲諗旅行

你肯用個份錢當送禮物送俾你母親當母親節禮物好過啦

請佢去囉

老豆老母無得揀

跟一世

女友？wfc

樓主請我去旅行啦

樓主寵壞曬
樓主敗家仔
屌你老母

開錯左個頭
但你仲愛唔愛佢？

佢唔係MK樣

當抖下都好, 話唔定去到會識到第2個

On9 分手啦 臭雞 有乜理由次次你比錢 到你叫佢出小小就吊曬鬼 請你去唔係應份 分得手真心

縱到條女咁，抵你自作自受

有冇得性格好又樣貌好

下個會更好
就算你唔太重視錢，下次都唔好咁快為女一擲千金。
而家哩個就算一開始唔係臭雞，你自動自覺做提款機都縱壞晒佢

已說明一切

話唔愛就假 因為都一齊左差唔多兩年
唉

你想辛苦60年 ？

飛你女朋友然後母親節同老母歐遊好過啦
少少錢都唔肯出根本冇可能同佢過人世

攞錢買開心既柒頭 抵你比你屌啦
我係你就飛撚左佢 死臭雞 屌你老母

因為我鍾意見到女朋友開心所以都會買禮物花心思係女朋友身上

你仲讀緊書 當你有返pt都唔會有廿萬咁多啦
未出社會做嘢就用屋企人啲錢貼條女 仲要貼成廿萬 你對唔對得住屋企人

真 除非你成世好有錢 唔洗煩錢呢樣野 但你要知道佢只係鍾意你 啲錢

咁你有無花過錢俾老母開心

坐低傾下好喎，如果想繼續行落去
係時候振夫綱啦

親自下廚過算唔算

op佢灰到咁應該知錯

條女同你都係ＩＶＥ？

外國jj

陰公

駛左廿萬俾條女

自己老母平時對你咁好2千都無

一齊兩年就用廿萬
你又講到佢外表唔差 呢啲女第時一出社會見識多左 有錢過你嘅人一媾佢你就帽硬

呢個亦都係我一個內疚嘅原因
但係佢大洗已經唔係一兩日嘅事

又要靚女，又要性格好
你慢慢等下啦
我都想搵個咁嘅條件嘅人
最慘係又樣衰，性格又差嘅人就大撚把

仲要個廿萬唔知幾多係老母有份俾

係我不孝
只係母親節送過花同埋煮過嘢食比家母

我同條女係HK既食飯睇戲玩既錢
我比8份, 佢比2份
旅行接近AA

唔洗我送名牌, 唔會成日豪食豪洗
主動話食茶記

你話你果個係女朋友 定係 公主?

的確係

退撚晒佢返香港

睇死樓主比條女氹兩氹又死返去做ATM

分手啦

仲要外國撚

你個ex幫你慳錢咁都飛

分手啦 最好頭也不回瀟灑咁走
到時俾佢食住 又帽你就慘慘豬

有得屌就唔係兵？

因為佢講嘢無乜頭腦 成個弱智
帶過一次見我啲朋友 一開口傾計
柒到想搵窿捐

多謝咁多巴打入嚟屌鳩我
連登有愛

又唔洗比較同迫自己埋牆角，又唔算不孝既，攞個心出黎對老母好就得啦
只係你對住條女時要似返個男人咁解

底你死啦依家 有腦又點姐 咪謀住你D錢囉

其實樓主咁rich又忍得 點解唔搵個件
對個對你唔好既女人咁好有咩為

睇到一半已知你係水兵

咁大隻水魚

如果你冇錢仲同你一齊，傻豬黎既

做男人做到你咁 有意思咩

算撚數啦你
同呢d垃圾講咁多做乜
佢係識諗既 就唔會淪落到今日咁

直頭係我地連登仔既恥辱

真係天造地設的一對

佢完全食住你啵

呢個女仔已經冇得救，係你一手做成，咁縱法，唔怪得e 家咁少女仔揀得落手

巴打
你叫雞都要比錢啦

問題係你比咁多錢
叫隻咩質數既雞姐

你咪當包佢幾日 陪你去旅行囉

傻仔 用下個腦都知條女當你水魚啦

你諗下你係拍拖定係包隻雞好過啦

我明牛唔飲水唔撳得牛頭低
我之所以咁係純粹因為我愛佢

寶寶今日又買衫比我

我應該識你，飛咗佢啦

你冇錯呀大情聖
唔好放佢出黎害人添呀

no咁唔係愛，愛係同甘共苦

好兄弟

你條女係咪要求餐餐食米芝連

好專一
咁你唔好俾佢放出黎啦

唔係咁開心吖嘛

條女都無當佢係仔
水魚黎姐 又食又拎

洗屋企錢？

巴打你啱

拜金臭西

呢啲女 咁貪錢

揾到個有錢過你 又包得起佢 生活
就會係咁先

分手
跟住同老母去歐遊

旅行照去，當自己一個散心
試下book 咗嘅貴酒店可唔可以cancel
Book啲平嘅
自己一個歐遊話唔定識到新朋友

去完返嚟就好搵個又可共患難又可共享樂嘅女友
你有錢你有選擇的，何必愛苦

好老實講
對條女咁好

你問下心 有冇咁樣對老母？

咁又未至於水兵,
官拜[海軍上將]

冇得cancel 自己去嘅話可能縮短行程

樓主
老母同條女 跌落海
救邊個先

咁就自己好好enjoy
唔好洗錢都要受氣

去 點都要去
最多晚晚
之後返嚟飛鳩佢

無錯, 巴打要為一眾男人著想
唔好放返佢出嚟市場

女朋友
佢當你提款機咋 其實係唔係真係女朋友

飛撚左佢啦
你條女肯定之前成日同FD 曬命去歐洲豪遊
如果去唔成都幾柒下

緊係老母

寵壞哂d 仆街港女

要唔要我同你去

最多我訓梳化

同佢一齊耐左已經冇扑嘢嘅衝動

分手算啦 2500都咁撚樣
送個袋俾佢都唔撚止啦
正臭雞
屌多幾次就飛柒左佢啦

咁都唔飛你唔好做人啦
我係你老豆老母仲嬲到震
搵錢比個仔豪玩豪食都算 仲要比佢供養條臭西港女

成條水魚咁
係人都鍾意啦
俾廿萬請大廚番黎食撚死你都得啦

呢D咁既臭閪港女都有男人要
樓主你真係早走早著
第時結左婚肯定都係謀住你身家
要你養埋佢一家大細

俾錢上樓,
竟然同隻雞淨係傾計,唔做
巴打偉大, 千奇唔好放佢出嚟害人
我為一眾巴打多謝你

要搵個識煮野食既女人有幾難

廿幾萬比到西環舊樓細單位首期啦
On9仔

你爸媽搵錢唔係比你9 Fing

咁你嗱嗱聲飛佢
呢啲公主當你atm咋

一個亂洗錢一個落過仔
天作之合啦

叫雞以為自己拍拖 你只不過係佢其中一個恩客 你以為自己係邊個？ 無錢畀就咪撚幫襯啦

都幾難
幾個女朋友都係我煮俾佢地食
利申本身都唔識煮

呢條女脾氣咁撚臭
又自私又縮骨
煮野食好味都扣到0分啦

你自己知就得啦, 你都知如果有一日你無錢佢會點啦

落過幾次仔你都仲覺得自豪

肯定係你個仔？ 認真

醒啦巴打 佢中意既只係你d錢 唔係你個人
佢當你atm咋
飛左佢啦
你都已經咁多不滿 勉強落去都唔會長久
旅行方面都叫去啦 反正錢都比左
當撩傷又好 乜都好啦
最多你一個人住二人房會驚的話
可以帶埋我

我真係越睇越嬲
話就話莫教人分妻
但你地未結婚都已經咁
乜撚都老馮咁
真係一齊都冇意思
問心你自己諗下呢d女人點過同你過人世？
你不如搵過個啦

照去*

煮嘢好食有鬼用咩
咁鍾意食你攞嗰廿萬請個廚師都得啦

內疚還內疚
但呢條女真係唔要得

樓主大學生 條女中學雞？

屌你老母樓豬你咪撚做男人啦 影撚衰我地啦 你咁有本錢走去做死狗 仲要洗廿萬喺佢身上? 你對唔撚對得住你老豆老母呀? 你想回頭仲黎得切 條女擺明就貪得d錢啦 弱智都睇得出 兩個人一齊 關係係應該對等 但好明顯佢食住你食到你成條廢9垃圾咁 兩個人去旅行 你有能力俾多d 可以 但佢應該都要喺能力之內付出囉 唔係點叫對等? 你同佢鬧交你每次做死狗哄佢 就係你喱d垃圾造就咁撚多港女存在 係男人你就飛撚左佢塭過個

香港男人多得你唔撚少
死啦垃圾，屌你老母

ching做緊野

同埋點解有錢去歐遊 無錢去買套買藥？

包耐左就覺得你老奉要全包架啦
寵慣佢咪咁樣囉 其實啲港女都係比你地養成

4千蚊晚唔算貴啦

我見到一隻好大既水魚！

佢屋企：叻女釣到隻on9有錢仔
你屋企：唉個on9仔又比女呃

講到尾你自己點諗先?
呢到個個巴打都叫你飛咗佢, 但如果你死都要繼續盅個頭返去嘅話,
我地講到爆POST都冇撚用啦

半年可以洗廿萬, 巴打可唔可以講講你讀緊書, 一個月搵緊幾錢?
過兩招搵錢方法比我地啦

所以我唔贊成樓主分手㗎,
要結婚行埋落去
千奇唔好放返佢出嚟

癡線 半年廿萬

讀緊書only

多謝咁多巴打屌醒我

睇樓主個款唔似想分手
又要嬲又唔肯斬欖
想點

比人搵左咁耐笨

諗清楚點做未啊？

樓主仲要唔要女朋友.呢到有個

屌你呢d先係wife material 唔識貨

但樓主你又係奇怪既,
你都比得20萬, 最後為果2500試真心,
如果你同佢屋企經濟係差咁遠,
你問屋企拎2500同佢問屋企拎2500真係唔同喎,
不過如果覺得佢係貨你錢咪分手囉

$$$$

就係想知你讀緊書都搵到咁多錢, 比隻雞半年洗廿萬, 點做到
自己有樓收租? 炒股?

而家好多女都識煮幾味啦
條女咁撚唔知足，你d fd同屋企人一早睇得出為乜同你一齊啦
照歐遊！

未結婚就半年洗你廿萬
屌你樓主有錢都唔係咁曬啦屌

屌你, 咪諗住分手呀
一係你就同佢一世
一係你就爆條女出嚟,等其他巴打唔好中伏

駛唔駛教呀
每月番pt賺1k
再加上問老母攞30k零用

有時覺得d女都幾識搵碼頭
成日搵到d傻仔又有錢 又肯洗錢落佢到

半年洗左你20萬 咁你呢半年搵到幾多錢?
如果呢半年搵50萬以下既 早走早著啦
你有幾多個20萬洗係佢身上? 重點佢仲要唔Appreciate
你係提款機咋

放自己一條生路啦

一個只會收穫唔會付出既人留係身邊做咩

屌戇鳩，半年洗廿萬，留返俾首期好過啦
為條港女臭雞洗錢花心思，值唔值吖
真係一句愛大撚哂咩
佢愛你先得架
佢愛你啲錢咋
瞓醒未吖樓豬

正臭閪

自己都唔捨得使廿萬

咁撚有錢但份人咁撚on9
賺幾都係倒落海

其實唔岩你既野就係唔岩
仲未講你地結婚之後會點

樓主 去死啦

婆媳糾紛
離婚又要分身家

趁早脫苦海
我便是成功的例子

唔好分手呀樓主 唔洗都洗左係佢到,唔好放棄佢呀
仔都為你落埋你要負返D責任先得架!

唔好放佢出黎害左下一個人呀

一開始睇 覺得你應該分手
再睇番你回覆 祝你地白頭到老

真心，你諗住同呢條女一世？
聽你咁講，條女個格可以做女朋友，但一世？No la.
唔講竹同木嘅分別，佢呢種性格太唔要得，長遠黎講你會好辛苦，end up 只會係你遇到個同你level既，就會轉個頭埋去／又或者佢飛咗你搵過第二個。

佢嘅諗法係跟住你好食好住，又唔多需要物質上嘅付出，於是慣左。
你都識講，去旅行，買名牌，佢要你就俾。
你跟住要求返少少野，佢就起晒鋼咁，呢D女值得你投資時間／金錢／家庭落去博咩？

巴打你自己諗下啦，半年洗廿萬係個乜野數字？
你有錢可以fing係一回事，但廿萬啵，洗落條學生妹到，你唔覺得過火咩？

條女就有風就洗盡，你就on99唔識避，無理財意識，唔識避，條女想要咩你就俾乜。

巴打，你有錢fing落條女到無所謂，但日子耐左，你要為自己同屋企人設想下。

呢d女你一話飛佢，佢跪係度追番你轉頭la

兩個都無經濟能力學乜人歐遊
你話你去working hoilday 自己搵自己洗都仲講得通。
大半年洗x左屋企廿萬唔知做乜7

飛啦，條臭雞會後悔

人性尚未泯滅 仲有得救

原來真係會有女仔臉皮咁厚 老實不客氣
不過你一早應該唔好縱佢 而家咁樣你都有責任

樓主
唔好衰心軟
諗住對方為你落過仔就同人地過人世
到時後悔就太遲

做人做狗自己簡啦

一個月三千落條女度已經可以係拍拖期間做到好多野

半年廿萬除返開一個月三皮
個閪鑲金咩

你屋企有錢， 又咁聽佢個女話， 一定食硬你，咁都唔鐘意你咩

我夠知啦
就係想樓豬自己親口講洗緊屋企錢呀嘛

你睇佢原POST, 半年洗廿萬山窮水盡咁慘,
但又好孝順咁話唔想問屋企拎錢
唔講真係覺得樓豬係孝順仔呀大佬

根本樓豬都冇諗過, 由一開始同條女拍拖, 拎屋企錢去養隻雞係有問題
樓豬而家係覺得啱啱半年洗左廿萬, 仲有一年半COST未計,
然後覺得好唔抵, 所以十五十六唔知分唔分手好

究竟樓主憑咩覺得自己既身份係男朋友而唔係兵

飛咗條女未？

真
本身有本錢 唔洗驚無女
狠心D啦樓主 醒目啦要

根本個個都屌過佢條女 仲俾錢幫人落仔

仲要佢屋企人都鐘意你， 就算你地分手， 我諗你條女屋企人都會叫佢追番你
You hv the high ground

你話佢落過仔仲要你唔係第一個
即係佢之前都落過?
你真心覺得洗廿萬喺佢身上係值得?

起底 此post已完

樓主唔拎個廿萬去飛田真係好不智

屌竹門對竹門 木門對木門呀
你係英國撚？
搵返個差唔多架啦
London大把

呢d咁嘅on9 post就咁多人回
屌你老母中出即飛啦仲post上黎搏咩
係咪要我話你好好仔仲未飛佢

咪痴線啦人地當你atm咋
如果你唔係假膠的話就唔好再理佢啦

屌 去得外國讀書 就唔會窮啦
佢同條仔一齊基本上0洗費架啦
出2500都冇？

睇你條友一開始都係用錢撻佢先溝到佢架啦
讀緊書去咁多地方玩洗廿萬咁有米
你係用開錢撻佢既就繼續撻啦，睇死你冇錢就乜女都溝唔到啦

就係因為有你呢 d 廢物 縱到 d 女痴撚哂線

你依家仲想分手放個顛婆出嚟害其他人？！

你自己痾出嚟嘅屎你自己抿返乾淨佢 !

呢啲臭閪港女飛撚左佢啦
有錢就要幫佢俾晒咩
今日話冇錢乜都要你俾
到結婚買樓果陣唔通你又俾晒？
佢呢種性格人當你冇利用價值就會離你而去
樓主快撚啲醒啦

上黎呻撚完咪又繼續俾條港女指指點點

Btw 如果你係假膠作故仔嘅話
我祝你開口中 下半世俾女食窮
唔係就孤獨終老

取消左佢張機票啦 自己一個玩仲開心

飛撚左佢啦
EX又係咁，咩都要我出錢

試下佢係咩人，話想買樓結婚
又話要我出哂
我話要夾份佢就發哂脾氣

好彩試下佢，呢D人唔同我捱就想有收成
好在冇話佢知其實已經有層樓，唔洗買

學生都有20萬
樓主好rich

飛咗佢啦帶我去

你都垃圾嚟，飛撚左佢啦

條女肯撚定揾定第二條仔激你話第二條仔肯比錢
到你真係要分手就求你
如果你無錢 你咩都唔係
大家都係人 都有老豆老母 男仔都係多條野
憑咩要養佢? 佢估自己真係公主？
大把又好又靚女仔 樓主你仲有一大片森林

By the way 有幾靚呀條女睇過~

好心咁撚窮就咪撚歐遊啦

共唔到患難嘅伴侶 一係用嚟墊屍底 ， 一係用嚟做替死鬼 （我老婆講嘅）

咪就係你呢啲男人累街坊囉屌你老母

樓主真係港男代表

貪啲女靚後生就狗衝，喂你哋等價交換咋
豬扒同你aa肯唔肯先
食得雞格嘅女係咁㗎啦

呢啲真係雞黎

落過仔

不如同我一齊 我肯aa制

養埋我ok?

其實你自己知邊個岩邊個唔岩，呢d女唔係由我地去評價，巴打你自己識做啦。

你條女台妹黎?

台妹真係好貪錢
我有個親戚娶咗個台妹
未入門好地地
一入門即刻叫佢老公叫佢奶奶將層樓轉名
再叫奶奶申請公屋

臭閪

佢一句就收你皮啦

有問題嘅女我理得你青梅竹馬定上撚埋契
快啲同個拜金女分手啦
依家拍拖拍到貼錢咁有咩為？
下下為錢嘈你好過癮咩

你都幾多女朋友

你呢D白痴弱智仔去叫下雞啦
幾靚既女仔都係幾張五百蚊紙搞掂架喇
廿萬...你老母知道真係同你脫離母子關係呀ON9仔

娶咗黎香港？
好難唔係貪錢囉港幣1對4 見到都濕晒啦

一睇都知樓主係唔會，香港女仔搞到今時今日咁真係多得樓主呢啲男人

個trip唔同老母去 你都唔係人

學生都去幾次歐洲
咁撚有錢計乜鳩

呢個真

原來傻鳩mk黎，唔想生仔又唔戴套
其實落仔係咪好好玩 有錢去旅行又冇錢買套，你最好唔好放隻臭雞出黎tim，又落過仔又臭脾氣

係呀娶咗黎香港
佢仲要拜狐仙
(不過其實都ok多台灣妹拜狐仙)

其實講真
娶得蝗妹台妹 都要預咗佢地係貪你d錢
攞咗居港權分埋身家你都冇晒利用價值

佢自己講佢拜狐仙？
我有識台妹最多拜下月老

實情你係on9,佢係奉旨。
真正愛你的人不會亂Fing你錢。
你無錢，佢咪搵個更有錢。
施主，你諗你啦！

係呀 仲話佢阿媽都有拜

笑死 樓主真係以為條女想同佢生仔
係有母愛就唔會有錢就任人中出
貪得意講下話同你生仔就信到十足
都唔知同過幾多條仔講同一句野啦
睇死最後你都係比錢佢落仔

咪撚放生條女 繼續一齊
男人老狗好似你咁冇用做爛市

折佢老母咩，梗係同佢去埋個旅行晚晚中出佢，廿幾萬咪當叫隻高級雞

返到黎就飛鳩佢，反正照咁睇佢都唔係第一次落仔啦？

樓主都幾疊水 證明你好愛條女

飛左佢啦, 佢仲驚過你, 無左條大水喉

扑多下咪飛左佢囉
止蝕好緊要

仲同佢去？
換個條去啦，包保去完，連條女姓咩都唔記得

你自己用$買個閪返黎屌你嘈乜鳩

叫雞唔使俾錢呀?

你屋企人知佢係G
係貪你d錢
仲鐘意佢？
我替你老豆老母有你個㭍柒下既仔傷心

肯定係ig女神黎啦

如果真係想去又唔想一個人 就請個best fd去囉

屌 咁洗咁多錢托柒咩？仲要拜金
搵番個 真心對你既人啦巴打
點撚解要作賤自己？
少少2500已經反面 將來日子有撚排你受

因為有得中出所以唔肯分手？

咁橋啊 我3月又係book 好哂考完試去旅行 點知去唔成 後日一個人去旅行

除咗on9之外我都唔知講咩好

讀緊書年年去歐洲豪玩

貪你啲錢咋
渣乾你搵第二個老細

2500佔成個trip 咁少, 但你又想焗佢俾
其實你都只係為啖氣啫
我當你地未同居啦因為你話佢係學生
平時少機會過夜啦
咁旅行都係為啪啪啪既啫係咪

咁你而家覺得扑野重要定啖氣重要丫

樓主自問自己係未靚仔幽默果隻？

爸爸唔好....

有錢課金咪得 依啲重要咩

水魚

我同你去仲好啦
利申 巴 非Gay

條女係唔係好靚

你如果又唔係話好靚仔，又想條拜金女㩒錢出黎。有可能咩？我諗你都預左結局。

唔係處都20處

你都on撚9 叫成廿萬一隻雞

傻鳩，自己控制唔到條女就上黎叫春

可能見你份人大洗 想幫你慳下錢姐
慳既關心你既女就飛 顧住你啲錢既女就咁緊張
咁你都係去求返個淨係諗住你啲錢既臭雞同你一齊啦啦

2500都比唔起佢學咩人去旅行

自己去歐遊 佢一定會覺得蝕底仆黎搵你

不過佢block左你 可能知情atm已無錢 搵個個

去到搵過個北歐/東歐妹好過啦

話就話多謝咁多位屌醒佢
一陣轉個頭又會搵返條女say sorry

半年廿萬 大水魚

你唔道歉一次佢都求住返黎啦
食住你上咋
襯搞成咁好飛左個港女啦

仲要評評理

屌 咁都可以忍半年
樓豬都幾好野

無錢就去台灣啦

Rom都要屌一屌你
醒下啦樓豬

已經去到legend 啦

樓主：對唔住呀BB 我割腎搵返2500蚊返黎去旅行呀

錢幾時都可以再揾
女朋友無左就無左
廿萬你遲一年退休都係返度

ATM 補給兵

戇鳩 老奉要幫佢俾呀？
飛咗佢啦樓主 你依家唔飛佢到佢搵到個有錢過你或者對佢豪爽過你嘅人佢都會飛你
最憎啲死港女無咁大個頭又要戴咁大頂帽
學生無錢又追名牌？

雞

樓主可以分手 同我一齊 我唔拜金的

煮嘢好食夠屌喇

一定要娶佢知冇

再附上名牌一件

乜一定要用錢先可以令女朋友開心既咩
只可以話你抵死

分手啦,不過lm樓主死死氣哄返人

屌你提款機都學人講公平

千其唔好放佢出來害人啊
樓主自己鑊自己孭

多得你香港先少一個拜金女
我代表全香港單身男士多謝你

屌撚柒佢啦死臭雞

公平咩,學生哥有20皮野拍拖
真心講句,飛左條女,唔好做到敗家仔啦,我係你老豆既話一定打撚醒你

半年洗廿萬,真係大洗.
呢D野係你開壞左個頭,一但開頭乜都你俾曬,佢就會老馮你俾係理所當然.
老老實實,半年要屌都屌到厭,飛左佢再搵過件新鮮既好過

有咩好評
一巴車落條女到啦，要佢洗少少錢都咁

個廿萬全部自己錢都算
如果係問屋企攞貼條女
你不如死咗去算

睇到你咁嬲撚到我震 屌柒佢再分手啦仲忍

屌 樓主放佢出黎第2個咪賴野 係都開名比人提防下啦

唔會道歉已經唔洗要

緊係自己去啦
今次呢單野足夠比你睇清楚晒佢成個人
巴打我勸你疊埋心水搵過件
呢啲臭雞放棄佢啦
雖然短期內係會唔開心
不過你加油 唔好為左佢搞到考試炒就得

佢係咪比你屌到硬晒？

樓主唔好考試追返條女先
唔好放佢出黎害人

笑到我pk

啱啦呢個世界啲臭雞就靠樓主食住啦

到時未必係同樓主去，緊係唔想比

千祈唔好同佢分手
你兩個都係屎黎

樓主話唔想問屋企拎錢，應該條做緊嘢進修所以要考試?

住過三百港幣都嫌貴

算 啦師兄 當叫貴價雞，玩完返香港飛左佢

我家都係有少少家底咁啦，雖然無點提起，但係三年半都摸清我啦，條女依然肯付出，能力所及一定會分擔，吵架事後肯道歉，真心係個好好既女仔，唔好離開我啦，我好後悔無上進，無比到安全感你

分手啦仲諗 佢擺明就係中意你啲錢 如果真係愛你又點會唔捨得洗錢喺你身上 咁簡單嘅道理都唔明 係咪要到你冇曬啲錢 佢跟人地走佬你先醒覺

你係嬲定sad
果個係你條女咪你岩
係你隻雞咪你錯

飛得,擺明食住你,你在她身上花錢花心機,最後2500都唔比,擺明過唔到人世,可能你送的東西給轉買二手,同時綠帽中,

玩多陣好飛左佢 各取所需姐

半年洗左你廿萬
遲早敗埋你屋企啲身家

樓主你知唔知自己嬲緊乜？

你係嬲緊佢唔當你自己人。 佢屋企人搵錢辛苦，你唔係屋企人，幾辛苦都唔關佢事。

樓上講得好，佢當你提款機。無錢既提款機，當然要block 啦

好搞笑你係咪俾人落咗降頭

半年洗左廿萬係佢身上
唔好講其他野 整係佢洗左你咁多錢 仲覺得係理所當然 仲講咩你有錢梗係洗多啲既說話已經飛得 最憎呢種格既女人 幾正都無撚用

廿萬

我好似有少少鐘意左樓豬

20萬對於你屋企係咪零頭黎?
係就無所謂啦

貪錢貪撚到出哂面喎
飛撚咗呢啲臭閪港女啦

樓主可能係嗰種零用錢有萬幾蚊，但係自己唔多洗錢既

樓主真係on9中既極品
唔好分手，廢事放番條女出黎禍害人間

痴撚線 咁都唔分手
港男真係抵撚死，咁多女仔係要揀隻貪錢臭雞
好啦，俾人利用盡，分手個陣就屌曬鬼話鳩部港女都係死臭雞